iphone 6s 升ios11.1.1有無伏

iphone 6s 升ios11.1.1有無伏，聽講11之前d版本升完有好多問題，而家用緊10.3.3

換機心態就無伏

6s 用緊10 唔升好11啦， 11咩版都會差過10. 除非你有野係一定要升11

聽講11.1.1係正式版會好d，差d意思係開games慢定點?

你用慣10果種流暢升到11會明顯覺得lag 左

開app慢開game慢用browser上網慢, 對比ios10. 從來無新ios比舊機用會快左順左.

除左倒水過之前唔覺有咩問題

升左11.0.3 都係少疾

上左11.1.1 後好順

電都好左

6S plus

搞到唔知換唔換X 好

岩岩放出11.1.2

冇乜特別想用就唔好升啦
開野疾左少少同用電會快
利申: 6s+ ios11.1

6s+ 升 11.1.1 核電
唔夠膽升 11.1.2

舊機千祈唔好上

11唔好用，升完都要降番級

6s+伏到爆，lag 過用左兩年既android，以換左部android 做主力，遲d得閒就試下reset 重裝，順番得話留黎做副機